就算蒙面法,大家都唔駛驚,因為大家琴晚已經搵到新方向,就係食美心

你可能會話:唔好咁天真,佢可以睇閉路點點點照拉
無錯,呢個無法律可言既時代
你行出街佢唔妥你都可以拉你
無謂再驚,佢依家拉左二千人,其實已經審唔切
佢仲可能拉得幾多?

而且係佢愈係草木皆兵,愈易犯錯拉左D無辜既人,到時只會愈大件事
就算星期一至五日頭如常番工番學
但星期六日同每日放工希望大家街坊可以係18區支持美心集團

最後,我想講既係,大家唔駛怕無蒙面比人認到會篤灰
因為只要贏既係我地,最後係唔會就算比人篤灰,都唔會有問題